有無人未瞓

Yes

點解

Omg係你 好耐無見

無心睡眠

我。。

又

Me

我老婆還返哂我親手整嘅心意卡生日卡比我，果陣仲話好鐘意，同個狗公一齊之後咩都唔要，點解要咁對我

做咩

敵唔過新鮮感好可怕

點解要結婚呢

咩事

拍咗幾耐拖結咗幾耐婚

擔咩心 你地識咗幾耐

拍咗4年，結左2年

me

個狗公

下 狗公喺邊度嚟
你地成日嘈交？

做乜仲未瞓

唉唔quote
做人第三者都仆街架啦。。
不過你老婆都屎忽鬼嘅 咁唔知足

依加先返𡁵屋企，啱啱出咗去飲酒

個狗公係當時4,5個狗公其中一個，最後佢揀咗呢個狗公，係佢其中一個ex,我哋本身好好的，佢同啲狗公講我係幾衰幾差。。。

hi

嗨

好mk 頂唔順

呢個係我同佢細個，我自己key的。。。佢話好鐘意好感動，最後佢咩都還比我，所有介指禮物，仲叫我快啲簽紙

咁你覺得你對你老婆係點？

等多啲都唔得呀？係都要咁心急拍？

我將佢擺第一

飲喜酒呀師兄

咁開心 幾歲結

咩叫再拖？點解你會覺得係拖緊件事？

你覺得呢？同你理想伴侶有無出入？

我 聽朝9點堂

番邊

shitty

好鍾意食個度啲嘢！！

怎弓

可能一齊咗都唔會長 建議你地識多陣先
可能就會覺得唔啱你
咁樣飲酒嘅女 blacklist

成日中伏 上星期ac3食個薯蓉鹹到仆街

食開漢堡包薯條

啲嘢食真係好平 最鍾意佢個芝士撻 次次去都食

秒回未！

未食過 下次試下

讀咗幾耐呀點可以唔食。。。。我外人都食。。。

2個月

你係year幾

你咁緊張佢都一定好攰啦 又要搞自己嘢仲要諗埋佢個份

3

你係食開咩

後門狗

讀緊咩架
不過咁都入到去好勁了

讀緊cs 食得最多應該係燒味飯

佢啲嘢真係好平 窮撚恩物

點解仲唔瞓

你都識講最緊要搵個接受到真正嘅自己嘅女朋友啦
咁你同佢傾過未

！

瞓哂未

睇嚟瞓哂

好恐怖⋯⋯

我又唔覺

好好笑喎
呢個係不准笑系列個頭套喎

入黎鳩up吓

好 想傾咩

Hi, 我都未瞓

:(

做乜

唔駛翻工, 加上食完飯瞓咗陣

個人好down 加無心睡眠

未一齊緊係朋友 廢話呀
咁呢啲緊係慢慢搵中間點 你地都未試

諗緊咩

日夜癲倒啦你

全都是走狗去咗邊

都唔係嘅我10~11點就起身

唔撚係掛

我好鍾意食
你又喺shitty讀？

你覺得你夠唔夠了解佢
你地呢一個月出咗幾多次街

聽日就mid term
而家仲係到上緊連登是否不智

yes
得ac2叫做人食
唔係又一城咁貴我都唔想日日食

小心身體呀你

唉 溫完未先 考幾點呀

我自己都唔知
個人好空洞

過去嘅兩年啲生活仲唔正常
番十幾個鐘之後去打牌
瞓2~3個鐘又話翻工

又一城真係好貴
咁你買芝士撻比我食呀好無呀

咁咪得個殻

未呀 聽日2點先考
所以拖左勁耐 唔知點解永遠都係咁
未去到死果下都係唔多想溫書/做assignment之類

有無講電話呀

咁撚忙呀你

做F&B啲同事痴撚線嫁

抑鬱症4年
返左設計工3年半
之後裸辭左6個月
依家廢青搵工中
日日無所事事
生活冇乜動力同興趣

:(

考咩科
唉 我都唔識stat 肥咗

有無準時食藥 食飯呀
咁一定好辛苦啦

咁。。。咁facetime呢 ft唔洗講嘢 正係望到佢都夠

law
利申major accounting

食左藥了

唉 有排背啦呢個 快溫啦
我現定改咗呢個習慣了

搵工邊度卡住咗

情緒其實未pick up好
不過冇人知

做咩呃人

你係女女我咪買

仲有無人比我秒回

有得食。。我可以變女女。。。

笑死
做乜仲唔瞓

咁你地約多點出街啦
差幾多歲呀

玩咗陣duolingo 去瞓了 btw下星期有3個midterm 有1科完全唔識

訓唔著
fd畢業想儲一年錢先讀hd
但到宜家都仲未搵到工
利申：自己生得細粒做唔到體力努動既工

加油呀
多點入嚟吹水 記住咗你

問政府借
唔會想再讀

試下多點身體接觸啦咁
比啲勇氣 你都是好細膽個啲嚟嘅 好雷

好耐無試過咁夜瞓

在凌晨內得不到控制

Yoooooooo

咁所以點解你要逼自己咁快
咁幾好嘅 慢啲做嘢謹慎d
但拍拖又唔洗諗到咁複雜嘅 多啲用感自去感受下自己其實點同佢相處先係大家最舒服 咁就繼續去囉

就瞓

肯同你單獨4次都算唔錯架啦 比心機

好想秒回吹水呀我

強心針

咁你同佢講你擔心佢 唔好飲酒 就算飲都要有我喺度 咁樣

你眼瞓？ 唔眼瞓啊我

好耐無試過傾得咁爽 好開心

下次打比佢語氣可以似堅定點
我嚟接你你喺邊 咁

Hihihihi

咁你又覺得啱
你覺得你對佢強硬小小佢會反感？

咁你覺得你都應該要拎主導權
唔好成日都被動
男人嘛

不過你打字好似有點慢

有小小眼瞓真係

訓吧

back

繼續推

有無人一齊繼續推了

唔撚洗瞓呀

早晨

乜

唔使